郭文貴去左邊? 無晒聲氣

連登仔夢寐以求佢講王歧山同海南啲嘢係真嗟

王岐山都收檔，仲有咩好講